Täna sai mõisa sulase Jaan Petersoni palgast 4 Rubla Hain Henno wõla tasumiseks mõisa rentniku P.  Rosenbergi kätte kinni pandud. Keda wiimane ka kinni pidada lubas.
Mõisteti: Seda protokolli kirjutada.
